支持香港警察嘅連登手足全部同我入黎！

是咁的，我本人由細到大都好鐘意香港警察，所以我特登係12號去左影佢地嘅英姿！

12/6 立法會現場警員照片

由於個post好多手足都同我一樣咁愛香港警察，所以我今日特登再去影低佢地嘅英姿！

我希望大家同我一樣咁愛香港警察！

點可以唔推
有幾個好靚仔想識，唔知有冇ig電話嗰啲

屌第二張相 我識

5546 1274

支持香港警察！

推到班黑警跳樓

朋友

push

好靚仔啊

屌你老母臭閪，全部同我落地獄！

法國黃背心運動的 8 堂課

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

好型, 想考了

咁乜岩既 我都有好多
警察好波

一定要介紹返今次嘅神槍手Benz紅

手足我地真係好愛香港警察

我都識 發夢讀tpk

不如print出黎通街派, 通街貼?

無個似人樣

推到班仆街收皮

lm

J死人咩

唔知佢有冇男朋友

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘年輕人付出，誓撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）

G持推

其實係咪應該成立民間警察資料庫黎表揚義警？

Push

希望一齊支持警察既朋友 一齊周圍宣揚警察既暴力美學

記者好野！

推

你睇下個樣幾狗

毅進仔有樣睇

我同佢前同事

支持

可以交低公開的聯絡方式嗎？但不要揭私隱。

嘩屌你老母靚仔到

呢個係自稱記者果個？

影到個number 最好

影還影，注意安全至上，保持距離

P.S. 推薦nikon p1000

所有圖都高清嘅
你自己研究

用緊6d2 + 70200

推阿，最想識呢d咁有heart既阿sir啦

星期日又有機會幫佢地影寫真

現在份人如何?以前細個同佢好熟。佢成日比佢老豆打到仆街。而家就出黎打9人

成班人佢算係正路
唔記得佢咩立場
但份人比較正氣既 佢果時先18、19
依家過左幾年唔知佢變成點了

有冇興趣介紹下

有冇警察迷 快啲分享相

呢樣我都認同，真心希望唔係黑警。

整埋FACE DETECT, BIG DATA, 平時啲狗都拎住支CAM 周圍走

我冇相關技術唔可以幫手表揚義警

連冧把都影得咁清楚

幫手backup埋

支持義警！

撐警嘅全部同我入黎！

澳門紥鐵公會創會會長黃偉文

邊撚個

收嗲啦黑警

我屌, 乜鳩嘢笑容嚟，濕鳩得滯啦

嘩好靚仔呀

含撚啦屌你老母

佢絕對唔係黑警。。。唔會係睇片見到個種死黑警一樣

下次影張即影即有, 比番佢自己睇

全面支持香港警察！

香港警察咁好你地唔配有佢地！

幫推

支持，隻龜好英

最好有埋no. 好想好好咁表揚下佢地

放大，全部圖都高清

呢堆藍衫都未算係仆街

有速龍白衫就一定

推呀個number好亮麗

想表揚以下三位警員：8962、12670同埋16914於69遊行盡忠職守係維園外電車路封路

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

記低呢堆警犬no. , 儲埋一次過send 去人權組織同公約國家

支持香港警察

巴打好波

連城大都有同學支持香港警察

支持，影多幾張

痴線高清大圖

支持香港警察唔影高清大圖點支持？

這是正式錄用的警察嗎

笑得好似習總

是，香港警察最威武！

普通大陸樣
可能新移民嚟